想問下依個咩APP黎？成日阻住哂

近兩三個星期成日較左靜音或者震機，有時就會係上面彈舊野出黎
然後提醒你要唔要有番聲怕你MISS左D野，跟住可以簡YES / DISMISS。
依幾日仲出埋個自家LOCK SCREEN出黎，會同我講GOOD MORNING / GOOD
EVENING 咁 我又揾唔到係邊個APP搞依擅野出黎
(我依家努力CHOK緊個提示出黎SCREENSHOT出黎，佢個觸發條件好古惑，。)

圖？

on9

佢一時時先會彈出黎，依家我努力觸發緊佢

我自己都覺，但真係摷唔到係邊個APP，
佢又唔會係狀態列度SHOW出黎

等多陣應該就CHOK到，因為佢好似25%左右電又會提醒我，
而家31%，我打舖機先

lm

又係AN機

就係依個了，求救

長按有冇寫？

之前試過，好似長按無反應